AC86U vs R7800

用緊1000M

正評 86u
負評 r7800

巴絲多d講多d spec

用緊7800, D app 好廢,FIRMWARE又廢,好撚後悔

想問各位ching有冇用過ac86u包膠？如想係淘宝買會有分別嗎？thx

又嚟

升級版，唔係68u同7000

Asus

呢個無咩好比
ac86u貴過r7800
你有budget梗係買ac86u

照舊 打和啦

千萬唔好買淘寶ac86u , 本人就是中左蕉！

同grade嘅netgear係邊款?

13 比 13
可唔可以講多少少呢2隻喺你們心目中最大嘅差別? 同點解揀佢?

中左咩招?

無對應router
同價位係triband 3x3黎既

世界大戰

ac86u用新broadcom chipset 無review,1個月內應該有
r7800有review 好掂
你急買/穩陣咪r7800 唔係既咪等ac86u review
你睇正負皮曬氣啦 佢地玩野同淨係識睇brand嫁咋

我都係11月尾左右買 不過睇定先

睇spec真係asus 會贏
但建議netgear

點解唔asus嘅
利申 真。唔知

個人經驗
之前用ac68u成日斷，仲衰過tp link ,以為自己唔好彩，可能買到隻qc唔好既
之後買左隻ac5300 , 結果情況一模一樣
再買返隻r7000, 即刻冇事

條屍

用緊86u 買左一個月都無
n66u升上去的

我用緊AC68U完全冇問題又冇斷過 可能感受唔到你既經歷
但ASUS firmware真係幾勁又易用

開頭我以爲係qc 概率問題, 但2隻高階router 都係咁
呢個概率未免太高

唔賣左佢? AC5300都唔平

巴打多災多難，唔知會唔會係set錯野?
我開頭買返黎想玩下入面啲setting，試過有啲選項開左係會好易斷線 / delay

唔得試下merlin